# Sonnette connecté



## Desciption

Dans le cadre de la matière programmation embarqué, nous avons dû réaliser un projet pour valider la matière.

Nous avons décidé de faire une sonnette connecté, pour cela nous avons voulu connaitre la personne devant la porte mais également communiquer avec.


Pour nous simplifier les choses, nous avons décidé d'utiliser dicord pour informer le propriétaire de la caméra.



## Configuration

### Logiciel

 - Serveur discord
 - Bot discord
 - OpenCV

### Matériel

 - Rasberry
 - Webcam
 - Microphone


## Equipe

BURCKEL Luc

ASBERT Clement

